死熱狗黑完仲打鳩人

屌你老母臭西

英超咁多隊最垃圾應該係佢

賤種

賤種隊屌你老母

癡撚線
場場波茅撚完球證實睇唔到

角球勁大力推走卡路爾

加油，打撚柒雙曼！

我熱必勝

又茅又西

球壇垃圾

正一死熱狗
垃撚圾

果隻山齊士踢左幾場就識打茅波

好勁

熱狗精神

最肉酸係唔敢黑強隊

佢地冇乜洗錢買人，大家心相啦
熱狗我屌你老母

垃圾隊

鐵沙掌

熱狗精神 往死裏打

熱刺精神 場場打人